非農就業數據 遠低於預期 支持區

今晚8:30

唔跌邊有得升

支持！

唔理佢之後升唔升
總之個數據一定要差
比我星期一走曬302/303熊
就話知你

數據差照升 理撚得你

好過預期就升。
個預期又係華爾街班友諗出黎。吹佢唔漲

近熊

好同差 都照升 吹咩

之前2萬都照升，你唔係覺得今次有得跌下話

2萬照升真係on9

個個都有工番
d錢多到唔知擺係邊好
放曬落股市就岩啦

高於預期升300
符合預期升250
低於預期升230
遠低於預期升200

支持黎有咩用?
上次得二萬幾夠差 結果咪係升
同大戶講道理?

道期開始向下
春江鴨走貨先兆

下星期一勁假時段殺左樓主d熊 樓主會唔會ifc

有大屍支持熊軍，驚咩

買熊的傻西
星期一執骨啦

Ready

熊軍升天吧

3.8

淡友要化灰了

經濟好到不得了，股樓齊升

樓主無事嗎？

情況如何先?

樓主唔好針

跌死啦跌死啦

樓主IFC訂左位未?

美國勞工部公布，當地3月份新增非農業職位由2月的2萬個，大增至19.6萬個，高過經濟師預期17.7萬個。期內，失業率維持3.8%，而平均時薪按月增加0.1%，低過預期0.3%增幅。

數據公布後，道指期貨升幅擴至81點；俗稱「黑期」的新加坡港股期貨高見30,249點，較港股周四(4月4日)現貨收市高313點。

燈撚到

禮拜一又要數錢

只開303 熊友又輸

熊熊哈

加息再現

20:42 美聯儲聯邦基金利率期貨顯示美聯儲今年降息的概率為75%。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

半年前仲係預測緊今年最少加兩次息

預測9up玩到淡友要針

我仍然覺得今年會加1-2次

樓主水已潛

302熊 其實仲有一線生機
1.市場憂慮美股雙頂 走勢向下
2.好消息出貨

如果大戶2中1
都有信心星期一低開

祝你好運

IG

落地獄啦dllm

無架啦，303再沽吧。琴日張熊熊星期一又死

屌佢 真係唔升

講真。美股真係唔好亂沽。沽左真係無機會翻身
上年如果沽左。真係等到年尾先解套
美股真係寧願追都唔好追沽。真係輸死人

道指係咪牛左成十年